發左個夢香港最靚既野係人

今日發左個夢係維園同朋友分道揚鑣之後，打算Join另一班朋友...其間得番自己一個人係維園入口。過程中有不少人問我啲隊友去左邊點解我得一個人❨因為朋友都唔會上前線所以先行撤退❩ 我答佢：『佢地走晒啦...但我想留左多陣。 』 手足們都會叮囑我小心啲。

之後重有手足想俾頭盔我，不過我知其他前線巴打比我更加需要佢所以無拎到。 當我都撤退番到安全啲既地鐵站果陣，遇到一對同路人既情侶佢地提醒我地鐵站有狗，小心啲。最後大家向唔同出口離開道別

番到屋企果一刻我真係好想喊手足之間素未謀面但都會好熱心咁守望相助。 香港人... 真係唔可以輸...

屌我都試過唔止一次有手足見我自己一個俾gear我問我一唔一齊
次次都好撚感動

我依家每次回想起 個鼻頭都會好酸。

【國際路線】全世界印同舉依款標語

好記得85罷工塞鐵嗰日
我朝早自己去塞 之後有一班手足見我自己一個 不停俾嘢我食俾水我飲
臨尾塞完要散嗰陣佢哋不停問我啲朋友幾時嚟要唔要同佢哋一齊擔心我一個女仔會危險
香港人真係好好

平時香港人好似掛住望電話 好有隔漠咁，但有起事上黎都會變得好關心人 好take care對方